【SONY電視入門】要買電視入黎望下3

舊post

呢個post好似幫sony去左好多9000e, 我都有d心動

Sogo卡會再有5%回贈（好似係）

毅進星 1部

貨比貨 佢比較好冇計

見大家冇時問upload個表 比大家易比較

諗緊9300e定9000f好

sorry 冇追開po
買49 8000e 邊到最平
同埋有冇分期 thanks

BOC卡買9000e有無邊度好

買左部32w751
幾好

因為1500超市禮券同多15個月保養呢度已經值3000

出面細舖應該無分期
要分期都係百老豐澤個d

ok thanks
現金價最平係咪av 生命

我之前部660e就係av買，如要送貨就俾多100
生命都一樣

好景樓上都差唔多價

我之前買660e呢3間都去過格過價
但相差其實都係十蚊廿蚊左右
反而如果你要送貨就問清楚，因為好景個間送貨要150

上個post問，係度答埋
hz多數講頻率，比如cpu主頻，或者panel 每秒可以display幾多幅畫面
而fps多數係講 每秒畫到幾多幅畫面
呢個case你都可以理解成120hz＝120FPS既

standard同埋smooth都係有做補frame（比如60hz input，就係兩個frame中間“靠估”補一個frame）
你教得aggressive既時侯（smooth），估錯都唔出奇
有心機就開個custom慢慢教，
smothness係估frame估得幾aggressive，
clearness係插黑frame，會變暗

唔想自己較既就用返standard，唔會點錯又唔會變暗

唔該爸打

話說小弟想買部新電視好耐 要求唔高 要50-60吋嘅高清機 單到app睇youtube netflix 玩到swtich就得
對硬件完全0認識 求巴打介紹

想問下揸打信用卡係咸片生命會再平d?
Why only time square?

因為time square間咸片生命係sogo入面，所以有sogo卡會再平d

屌 得兩年保 仲要過保就壞
色靚都冇用

2月15號前買送多15個月保養

請問9000e 55吋，邊到買最平

百記賣15980

未計信用卡贈品

睇netflix 4K 動作一快就會窒下窒下咁，點較motion flow 都係咁，係咪部機有事？

有冇片名集數同大概時間？
我可以用apple tv4k 同9300e內置netflix幫你試下

Apple TV 4K 片多唔多

我得隻 「你的名字」

咪又係itunes賣／租既電影 同埋其它app(netflix果類)

想買部50吋左右，見到巴打推x9000e，但望到3星d色都唔錯

有打PS4, SWITCH

想MIRROR 個NOW621, 不過好似BLOCK曬 ?

上禮拜係佢度買左
7680 送

500蚊惠康coupon
ht-rt3 sound bar
hdmi線
screen cleaner

想買部55吋電視,X7000E係咪好選擇?
平時唔睇電視,多數睇戲,打ps4同駁電腦睇劇
其他功能都冇乜所謂,畫質至上,budget 7k左右,thanks

SORRY 無爬文
想問吓恆生卡買X9000E邊間多優惠啲

hsbc 卡賞家居裏面個"生活影音"係未就係av life?

想入43" 玩ps4 pro...追番舊post 見sony部43"係馬拉造又話唔好..
咁應該買邊部？

今日部49‘ x90e 送左黎裝埋，開心使用中

咁平？ 今日問時代間咸片生命... X8000E要8280, 送既野一樣...

唔係呀
我仲入左手7000E
拎黎打ps4有d咩問題會出現

揀唔掂 8000E 定 9000E
7000E唔諗了, 8000E個價仲抵, 貴少少但送多條soundbar
AN系統我又可以裝APP... 都常用既我

btw, 好似間間百記賣個價都唔同..

點解Sony 無Viu tv app 裝？

終於揾到

49x7000e hkt shop做緊6280 包1000卷同15個月保養，呢個價得唔得？

係 我係鑽石山荷里活買

佢字面係8280
但問職員係7680

HKT the club買 TV都幾抵
49" 7000E $6280
49" 8000E $7580

9000E成萬一, 唔抵

65x9000e
跌到兩萬樓下即衝

用緊a1 返唔到轉頭

我都買左8000E了 都係AV生命
7680 有500超市禮券+SOUND BAR
仲有隻MARVEL公仔送 睇個樣都應該值100蚊既
BTW 原來間間AV生命都唔同 SOGO果間冇得分期 但有D又得

43吋打機加睇戲嚟講最正係咪8000e

49" 8000E
AV生命 7680
HKT $7580
送既野一樣, 套SOUNDBAR放左佢應該值$1000
扣埋現金卷同信用卡積分即係大約~$5900

49" 9000E
當搵到百記$10800...
用HSBC VS食盡回贈扣~$1100, 再扣1500現金卷 = $8200

8000E同9000E.. 差$2300... 好糾結

9000 冇野好諗

8000e 同 9000e 差太遠啦，都唔駛點唸
有冇問過到av 9000e 幾多錢？
av 都可以食hsbc vs 3.6% ,只係食少百記$700蚊

9000e 唔駛諗

2.5 distance..49吋 9000 E 定55吋8000 E 好？

認真答你，55x9000e，絕對值

百記Hsbc 最平？

無考慮過55 9000e...大概要幾錢到

推

想問下49吋既最好選擇係咪9000e

之前問過CWB SOGO 個間就10500

其實8000E我都接受到, 我係諗緊耐用問題..
好多人話SONY易壞... 如果買左部MIJ 都4年就壞咪好肉赤

唸耐用緊加唔駛唸啦
一部made in japan, 一部made in china

8000E係馬來西亞

49 9000e 有冇sound bar送？

43 8000e
呢排邊度買最抵？
原本想買7000算 但今日上左showroom睇覺得7000個interface有啲慢
8000係呼無呢個問題
會打PS4 Pro, switch同睇tvbox

我都想知，準備買43 8000E

係買快買，超級市場禮券送到31-1 咋

43寸，想問買7000e定8000e好

8000e

有無去ces 睇下部af8?

有匯豐卡應該百記最抵？

49x9000e邊到買抵玩，有無sound bar送

邊間有送？

係SONY自己送 正常你邊間買都有
所以考慮既除左價錢, 就係你手頭既信用卡而決定去邊間買

多謝巴打

Hsbc 49x9000e邊到買最好

百

係咪得x8000有soundbar 送

咁姐係有無

邊間百記49 9000e 做$10800?
尋日問過要$11600

9000E R個sales送sound bar 有冇機會

HKT 是係HKT Shop 嗎?

係百記買左8000E, 送左條RT-3用緊
但係一轉台, 81-83就冇左聲, 要用番電視speak出聲
GOOGLE過好似係CEC問題, 依家係咁樣馱
TV (HDMI2) >HDMI>RT-3

有冇人知點搞?

巴打買左幾錢？有冇用信用卡？

獅子卡, 8080 reward+登記6%+apple pay2%, 500coupon

買左43" 8000e $5780 (無conpon價)

試下電視光纖直出？

想用ARC, 光纖D聲心理上又差D

幾星期前德福擺ＲＯＡＤＳＨＯＷ, 百記曾經做過$10800
我今日再去搵個SALES講我知既 做唔番$10800
我暫時問過最平既百記係CWB, $11080

ST咸片生命都抵, $10380

今日問埋ST百記, X8000E都係 $8080, 咁佢抵過HKT $7580喇
HKT 當有Citi reward, 積分回贈~$200,
百記有HSBC VS , 積分回贈~$1000

btw, 最後揀左Pana 50EX750H

ST中原做$8880, 睇其他鋪都要~$9100
然後經過TKO見到中原做roadshow, $8400 實在太抵

49X9000E 扣回贈都要$8500
雖然 50EX750H 唔係日本制, 不過一樣都係VA...唔覺得比X9000E差,
又5年保.... 放棄左$ONY

想問下 諗住買黎打PS4 最盡43吋 係咪得8000D/E簡 另外想簡埋sound bar 有無介紹 Total budget 一萬, 唔該哂

真？

用緊Sony x9000e PS4 pro打mhw
好淡色同好似偏黃咁
用電腦ips mon對比過 d色實好多靚好多
有無得set到ips mon咁？

sony不嬲都玩原色, default 係淡色

你用邊隻mon

32w660e買得過？

有人鏡射？

尋日買左
43 8000E
咸片生命6380 有1000coupon 15個月保同marvel公仔

淘寶訂左65 x9000e $11000人仔

淘寶D 貨唔係make in japan 喎

抵屌喎

MIJ 唔通畫面靚一倍咩，塊 panel chipset 又冇唔同，touch wood 如果兩年內壞左個價差我用來買部 x9000j 唔好？

點解我覺得似個remote control問題

呢個會，如果轉左resolution 或 sound mode 都會
我指remote control 係你電視個一個，因為個control 大細聲同轉台中間有個隱藏制可以跳番之前去過既位置

電視本身個一個
至於你話冇啦啦出我就冇啦，我係知佢轉緊乜野而彈出黎，我都講到一舊舊，希望你明啦

2米

買55 x9000e會唔會睇得太辛苦？同埋跑步卡買呢部邊間好？

邊度買 A1 55" 最平？

Coupon唔係31-1完左啦咩？

無知一問 請問咸片生命即係邊間 r爆頭都諗唔到

$12600係際俾錢價？定係減左$2000coupon先至係$12600？

光纖啲聲差啲架

9380仲送coupon咁抵 請問仲有無多15個月保？

唔該晒 今晚去睇睇

另外一問
掛牆再加幾錢左右

你地買電視會唔會買到岩岩好?
定3-4CM已經夠散熱?

想買個43寸左右電視for ps4 pro 筆直3500～左右
求推薦，貴d平d都ok

加錢買8000E
利申準備買

一樣玩PS4 預算$5000內
求推介

43應該買邊部

你又唔係pro mon 7x24, 洗閪諗散熱？

大家對 x90F 暫時有咩睇法？

邊間細鋪叫做信得過?

想買43 8000e

點解仲要去細鋪買？？ av 生命個價都已經同細鋪差唔多，什至仲平過細鋪

家住長洲
想有現貨
反正無咁遠都無送貨同安裝

床尾掛43吋打ps4會唔會太大

細鋪更加冇現貨啦

9000e 睇完個post好撚吸引

係咩
我見咸片特賣場話有現貨
等我仲心郁郁

用左一年有多
75z9d 無病無痛

光纖出唔到hd 格式
atmos dts hd果d

買完幾耐送貨

光纖聲係差D，但畫係靚到痴線

現在才睇到個POST , 樂富9380送1500 coupon 今日2月6日重有無呢個價??
想去買

想買到冇

而家做咩價

應該原價

我都係今日至見到呢個post
想買55” 9000E, 冇左樂富咸片生活個deal, 跟住邊度買最抵？

邊到，幾錢

49”會唔會冇貨 咁多人買

百記11600，hsbc最多8%，加1500coupon

47" 9000e,用hsbc vs card 黎講

百記（百記冬日，mobile pay ，賞家居，超市）
$11600-$600-$100-$417-$1500=
$8983

av 生命（本地簽脹，賞家居，超市）
$10380-$416-$373-$1500=
$8091

55吋 x9000e 而家邊度最抵？

無hsbc vs

有冇朋友可以報下49x9000e邊度到抵屌? 上網見到最平$9200左右加但會扣起超市劵

如要超市劵就$10050

X9300e 最平做緊幾多

43" 邊個model好

想問 7000同8000分別在咩

X8000e

55吋

屌

43 8000e邊到最抵

等9000F算數
好貴

早一兩年買左8300x有啲後悔 想佢保養期內壞可以換新機

8300c*

基本x1
vs x3
賞家居 x5
加埋有九倍獎賞錢
0.4x9=3.6%
10380x3.6%=$373

Thx

新機其實唔抵
49" 9000e一出萬二
宜加八千買到

係咪係度登記就得？

電視有android有lan線會唔會等比人hack做挖礦機？

黑位表現都幾差 同埋用成6/7/8000（大約 實際唔記得）買番尼 同依家啲機比 差距都有啲大
不過又無得咁計既科技野 日新月異
唔壞都望佢可以用番十年八載算 話哂made in Japan

想買2018新系列電視 有49”
唔知會唔會萬五有找
9000F 仲要係OLED好正
唔知有冇消息幾時出

9000F係lcd

想問SONY部32w660e 見咸片特價場$2920幾抵 有冇伏
呢兩日去咸片生活格下價先

係，登記完最好等三日先買，佢好似唔係即時更新
同埋記得登記埋冬日-本地簽脹，呢個有4%,但係要2月15日前，呢個我係download 佢個 "reward+" 登記

真係唔該曬巴打

最後買左10050要超市劵，諗清楚張劵唔自用都可以上網放

連鎖定現金樓上鋪？

8000都唔係MIJ

價錢最平個d樓上舖，唔問清楚蝕幾百俾佢

2018 Xf90 同2017X9000E 大分別嗎
如果大分別出新先買

梳化同電視距離1.5米左右
應該買幾吋好呢？ 目標 7000E 或者 8000E

Made in 大馬

Sony 係咪已經冇4k3d電視

Z9D

樓上有圖

有冇4x吋

冇

, 有意購買sony 電視 49x9000e 或者其他型號，可以PM 小弟🙏

講明連登仔 盡量計番好價錢俾你 ,密食當三番

巴打點解咁遲

有無TG?

我想買55” 9000E，可以點聯絡你？有冇TG？

43x8000e幾多先

同問

Whatsapp 96145671

問價可以whatsapp 計到一定做比大家

房想用49' 8500e定9000e好
本身係廳用緊55x8500d 玩ps4 pro

我見49x9000e個width 係 109.3cm, 我度過我個櫃個width係110cm, 差0.7cm 咁少會唔會有問題

應該冇人會預到咁盡

Ok

想問下lg好定sony好 想買部55至65吋電視 唔洗太多功能 睇到youtube就得 萬5蚊樓下

55x9000e

9000f起公佈左

x9000f起大陸發佈左*

40寸for打機買三星(6310)定sony(660e)好？頭都大 。。唔該

等香港岀先買

x9000f 好似定價同9000e差唔多，但有dv同x1 extreme, 應唔應該等？

香港幾時af8

唔考慮43X7000E? 差唔多價？
不過兩隻比較660e 係1080p
6310 係4k 點講都係6310...係碼支援好d

7000e垃圾

6系列仲廢

最大只可以買40寸。。冇位

咁有乜提議？

P記ex600h/ex680h點到好過佢

有留意開都知7000唔掂

40寸內 ，40寸冇呢兩款

畫質差幾皮
利申9up

巴打們
買電視check機有咩程序心得分享下？
點分佢係正/水貨？
唔好意思，唔太熟電視野
諗住入手49X9000E

X9000F 定位好似 X9300E 既低階小小版
聲冇咁好之外, 其他好似一樣
不過對腳好似好樣衰

我都爭札緊等9000F定買9300E算

上星期日
樂富AV Life
$14433 + Sony $2000超市 + $1400 uni 卷
未計信用卡優惠

裝機cfu 會幫你睇架啦
正常鋪頭都會講明正/水貨，唔駛自己分

想買$ony但又覺得佢啲嘢好易壞

出果陣就唔會差唔多。。。

第一代x系列表示，已經用左13年，同新機一樣

我見外國定價仲平過而家9000e, 唔知香港訂咩價

40寸 你都迫住要買3星啦 其他都係43
除非買1080p 40w660

我都講到明 其實打上去cs 講背面電視code 都check 到
無得呃

巴打們

我想買部40-50吋

可以駁到藍牙耳機,方便睇電影

有無好推介?

標準答案：49x9000e

我擺係房當電腦mon用
9300e太貴啦
55吋9000f都有dv同x1
等呢部算啦

家陣真係好撚抵

我買左10050，sony自送1500超市劵加額外15個月保養

個額外15個月保養好似做埋呢幾日

百記10050?

求其搵，都係sony直接出機同派人上黎check裝機，基本一鳩樣

巴打而家重有無

現貨仲有兩部49x9000

仲趕得到新年前送...

想問問曲面sony電視大家評價如何？

有無55吋

屌，我星月又喺av life買不過未計credit card 49吋得1500超市禮券

想問下有時部機好疾 係咪要熄電源重開比佢reload下

不過已經ok平

uni劵點用？

14433
可以拆兩張單13000 + 1433
頭13000，可得1300現金券，1433用1300券, 但又可得100券，淨番100去左超市買野

如果係uni買多577其實可再拎多100券

用左a1成半年都研究唔到iphone點鏡射
你地玩ps4 pro係除左較HDR10仲有無野較？

Sony 65x8500e ? 65x7500d ? 請問幾錢？

係咪冇廿幾吋擺房既smart TV?!

唔好買x7500

55' x9000 呢

姐係55” x9000e $13133 + 2000超市？抵diu wor仲平過樓上現金鋪

$13133 + 2000超市 + 仲有$100uni

Iphone唔係要用Apple tv先射到咩

用緊 9000e
youtube 同vlc 都可以射到上電視
應該個 app support chromecast 就得

9000e最平幾錢？

正路$10xxx 送$1500 禮券

揀到最後
32w660e
32w700c
你地會揀邊款？

上面有巴打報價，可以睇一睇

又或者Av生命/百記呢D大舖

點拎超市現金卷？
同埋多15個月保養係要上網登記？

我理解都係要用appletv先得
但見d人又話可以鏡射

大鋪大概可以去到幾錢？今日去豐宅佢話12900 佢叫我講價

我未用過apple tv, 只係得iphone
估計 apple tv 係乜都射到（game畫面,home畫面）
我用chromecast 射去部9000e 就要個app support chromecast 先射到（youtube ,vlc 都得）

大舖買有咩意思? 咪又係個d貨，問題你會貴成3千銀做乜鳩

Whatsapp 96145671
49x9000e 平過你要食coupon價
仲有兩件貨 唔多

iOS VLC 點射
9000e插external hdd無反應

不過Mac 個VLC好似得

我p記750得 好好用

分享自己on9購買經歷：早一個星期在阿x冇線電買咗pen記43EX600,因為想趕新年用，所以佢地安排自己司機2日後送貨（唔係信興送，因未有期，要過咗年先送）咁送咗嚟，我抱住唔會有問題掛就自己開左箱，即發現爆左mon,已即時聯絡阿x冇線電，當然自己開咗箱冇得攪，佢哋話叫信興上門check機，又當然唔會賠償， 司傳話要大約2/3機價，信興會再聯絡我....所以真係自己衰on9,當然個mon真係送上嚟已經唔知點解爆左....另想問巴打信興嗰5年保寫明已包mon,但點解收我2/3機價？唔係好明？謝解答

人為保養唔會包，最多包你人工

8000E 49”
豐X 做緊8380
送1300 加對sound bar （值1800
買唔買得過？

出面做緊$6240 +送貨費用
我係豐x買放哂啲野 當有2300
都好似抵過細鋪買

差千零蚊，上9000e啦，一定唔會後悔

佢做到7980比我😧😧

扣哂回贈 賣埋啲現金卷同sound bar
5300左右
同埋洗唔洗延長保 總共5年+多1500

49 同 55 9000e 咩價位？

百記買左部43x7000e
4840回400coupon

邊個會搵你買呀

減埋2000蚊都仲要貴過出面街價

youtube 果d係app黎，叫個電視播youtube.
唔係真正 airplay (鏡像影射）

電視裝左 airscreen未？

有無人報下價 依加邊到岀Sony 49x9000e有平？

9000e係咪無得錄節目
搵左好耐都無

好似淨係睇到手機相同影片？

裝左airscreen該係乜都得。因為airscreen係食airplay。

試試先！

等你report， youtube見人demo airscreen都無問題。

sony機從來都無得錄

想問吓
如果唔係OLED 嘅電視
會推薦LG定Sony?
雖然個post寫住係Sony 不過都想問吓個分別
預萬鬆啲budget
有打PS4 pro
距離就大約2.1米
唔該曬

屋企距離3米半，想問問65吋8500e好定55吋9000e好？

43x 9000e同49x9000e咩價？

想買個mon玩PS4同連上網睇劇，買W660E 32”好定係買個普通電腦mon好？

49" sony
細過49" Panasonic

買左x9000E 電視個字幕成日自動熄左 多數轉過台 開電視 禁完app就會自己熄
有冇得default開字幕？

萬零蚊買唔到 Sony OLED

唔係買OLED
買返LCD+LED? 我唔知點分
總之唔係OLED

其實你出去睇岩邊款型號再上黎問會好d
唔係既話，你拎部sony x7000e同埋lg既SJ9500比根本冇得比（當然價錢都唔同）

sony 個人建議x9000e或以上型號先考慮
sony 55吋或樓下既E系lcd，
要x9000e或以上既先會用100hz 10bit 廣色域va panel+ 有分區控光
其餘都係ips panel + frame dimming。
如果你要揀呢d，不如揀返有5年保既p記，
或者揀返三叔中階va（當然你對三叔極深怨念就咪搞）

你有萬幾蚊budget加上2.1米距離，標準答案都係49／55吋既x9000e
9300e雖然係hdr方面表現好好多，但太貴應該要等特價先入到你budget
9000f（2018model）香港未出，等到緊係等，但唔知你係壞電視定單純身痕想換機
a1同埋a8係oled而且out budget

3個post入面我都答左好多次9000e有咩咁好
我唔再重覆啦

唯一問題（都係sony機通病）就係個android tv
menu lag機同menu反應慢唔再講，試過打打下mhw彈左個netflix已停止運行既dialog出黎
唔止畫面比人擋住，色都變埋（因為hdr mode show system ui果陣會變色，好似係）

lg sony兩種色嚟
你出舖睇下邊種啱睇d先

x9000e，hdmi1係nowtv，hdmi3就係yamaha soundbar，本身用得好地地，電視搖控可以control埋條soundbar（開關/較大細聲）

但係今日裝埋cabletv，插左落hdmi2，搖控control唔到soundbar不特止，條soundbar仲冇聲出，變返電視出聲，較返用aduio system佢就彈句"TV audio system active due to audio system communication failure"

求解答

唔該樓主 但係LG同sony個分別係同價位係咪好大？

兩個系統喎
LG無得玩android app

早兩日問 avlive 65a1 減哂coupon 回贈報 39000左右 個價如何

用HSBC VS有冇多啲回贈

要換機了

除左sony, 仲有冇其他電視係android？

想問下55吋9000e邊到同點買最平?
追完post見11K樓下都有,係邊間?

我都想知

呢個問題好似存在左幾代

想問下各位巴打55吋A1邊到入手最平?幾錢?(扣晒信用卡回贈,coupon)
大鋪扣埋coupon 25000算平嗎?

我冇呢個問題

我初初買9300e都有呢個字幕聲道問題
然後上網見到 c d 系都有呢個問題
但最後自己搞搞下又冇事
詳細點教唔記得啦

可以參考下呢個setting,唔包work但試左冇壞
按遙控home,去到最底設定-》頻道設定-〉數位設定
字幕設定揀返基本

然後出返去睇電視，按遙控action menu,再向右揀電視呢個tab
係呢度教多次字幕語言，音訊語言同雙聲道

印象中搞完呢d我仲追多次台，不過唔肯定關唔關事

香港幾時出xf 同af8

見新既x9000f系有49’’ 好感動
但唔知香港會唔會出

成功喇唔該晒巴打

教協買49 x9000e
$99xx 有埋$1500 係唔係最抵

Yes 尺寸差個少少 上埋9000E

就知啦

$9160 無卷？
咁好似教協最抵

香港4-5月會唔會有x9000f呢

有都無咁平

都係預佢大約55吋$14000-17000

每年最抵買電視就係呢幾個月

我咪就係睇左呢個post買左

睇完post，已訂9000e
樓主

Me too
已入手 $9997 送$1500卷放9折套現 +15個月
$8674 平過鋪 Sony直送

個送一年保養又廷長到31/3，可能4月先出x9000f

但x9000f 外國同大陸定價仲平追9000e又有extreme chip, 希望香港快d出

屌你憑我$53
我都係上網求其搵一間
星期一有得J

yes送15個月

Metoo，睇左上個post所以買左9000e

如果樓主係打手，我buy！

係sony買？
抵喎

屌我都想，sony不如比返d commission我

呢個post 應該超過20人買左9000e

教協最抵價

見外國Sony 官網咁既價
唔知香港會唔會出 希望唔好唔出49’

其實40幾吋電視除左放房仲有咩地方用到。。細到咁

下？我擺房都嫌細wor，當電子相架就勉強接受到。。

你間房幾大

痴線

佢地打得J多對眼睇野係特別矇，唔夠大睇唔到

可能望慣啲65 75吋電視，百幾吋幕，就覺得40幾真係太細。。

Just bought 32W660E
重點喺買咗先發現原來32吋唔喺Android
冇得裝APP

勉各位900E巴打睇4K還睇4K
盡量唔好要個解像度同refresh rate不停跳嚟跳去
收到風已經有900E咁樣瓜咗

9000E個特價是咪做完

唔明，巴打可否解釋下

9000e連soundbar
後日到

有冇人去av生命問過65 9000e咩價 見呢部同Panasonic 65 750h都差唔多價 係咪9000e好好多

9000e有$1500超市禮券

65 9000E 靚d 你whatsapp 我
我幫你睇下做咩價 96145671

我星期三番左貨 仲有3隻 岩既whatsapp 我 96145671

吓 我唔係做sales㗎
$1500超市禮券係sony官方送㗎

同埋呢優惠只做到31/2

660 擺放玩ps4 抵唔抵買？
無android系統 會唔會同價買其他好d

嘩要咁急 睇錯換領期以為去到3月

唔係掛，以前crt 就話者，我以前crt 真係試過搞到半死
理論上lcd 唔會有呢個問題喎

9000f 香港有消息未

點解呢幾個月最平？

想問下8000e係咪用va panel?
間房擺唔到落49寸買唔到9000E
而家諗住買8000E

LG Ips

如果佢話hot plug hdmi燒板我都仲可能會信

如果真係有呢個問題，我諗sony會負責返掛
之前9300d好似電源版有問題，香港呢邊都延長左呢部機有關呢個問題既保養，
同埋都聽過好幾單9300d免費換9300e既例子

我買個陣sales完全冇提過 仲要我啱啱先過左頭10日

聽日去睇下先 見hsbc有95折 送超市禮券又好似有多15個月保養 希望有個靚offer

好想狗沖x9000f

仲用緊w900a

Yes 去銅鑼灣sony 店換領

唔駛急 購買日期60天內

你指保養定換超市禮券?

我目55吋9000e凶宅賣16380，送ps4pro

如果咁岩要買ps4 pro個價算ok

好似仲有2000蚊券

即係 1萬1左右

如果呢個時候9000f 香港出嘅話 係咪49 吋會賣萬四起?

超市禮券唔係 3/31之前要換?

我啱啱去問佢話只係送2000劵冇ps4 pro

我見佢果到寫住送ps4 pro
旺角凶宅

9000e冇送ps4 pro架
我睇左張紙仔係tick個格仔

你地電視如果裝上牆安裝費大概幾多？

55吋 9000F水貨 $14960

fb 成日目到個廣告賣Sony 電視, 影到自己有成座山咁多機, 又講到好抵
請問信唔信得過, 係咪黑店黎

其實個距離大約有1.8-2米左右
應該買49定55
價錢都係差少少

有大食大，買左49有d後悔

55吋多d靚機選擇（但當然會貴左），如果擺得落我會揀55
你可以去d連鎖電器鋪睇下
地下多數有貼label講同部demo機既距離

我42上49，已經覺得夠大。雖然個電視位可以擺55但我留返下次先

睇怕屋企部電視等唔切43吋 8500E出
以下2揀1大家點睇?

Panasonic 43ex600h
Sony 43x8000e

睇黎都係上55好
其實電視入面個android有咩用
會唔會用用下超lag

請問有冇49’？

水貨未出49”

想問下x9000e 同x9000f 爭左d 咩

我都想知呀 用唔用到sopcast同acestream睇波呢

有得睇就滿意嫁啦我

巴打 有邊條link 可以搵到sopcast 同acestream

大概你可以當佢係9300e黎睇

9000f主要分別係佢X1E chipset，可以支援Dolby Vision

詳情可以睇下呢個Po 9000e 9300e嘅比較

又或者rtings
9000e:
9300e:

除左影象處理器之外，ces果陣sony話今年新既motion flow技術係會補償返插黑frame時犧牲既亮度
不過實際就要等見到實機同埋其它review測試

想問X9000e既巴打
有無試過用keyboard?

有冇清用緊A1? 個分別同x9000e係邊

試下#380個方法
有巴打試過話得

裝kodi 再去reddit 找links

搞咗兩晚
呢個價錢，部9000e靚到想喊

how about 55"x7000E?

How about 49"x9000E?

How about 43"x8000E?

有無消息幾時返X9000f

入手 49x9000E 瘋宅 $10800 24個月分期 星期六送貨

55 a1 幾錢？thx

聽聞4月會出新款
到時會唔會再跌價
同埋有冇巴打預計到今年d新款有冇d咩突破性發展

裝修緊, 諗住入手49x 9000e

9000f 好似勁好多， 但冇而家9000e 咁平

同你一樣裝修緊
等緊出新款跌價入手49X9000E

個人認為
lcd係今年上半年唔會再有咩突破性發展 ，最多只係年尾可能會見到8k機款。
原因有兩個，一係部份牌子已經將重心轉向oled，二係hdmi 2.1 cts遲左出

睇返lg panasonic既2018 lcd，都好明顯話你知未來貴價機重心會放係oled，
lcd價只會做返中低階機。
不過你諗落都合理。
lg自己有做oled panel；
panasonic與其燒錢開發多zone既直下式背光，
點解唔直接同lg買已經漸趨成熟既oled panel

至於samsung今年話會出直下式背光既 "qled"(LCD WITH Quantum dot Backlight)。
理論上應該係幾值得期待（如果你未係香港中過三星代理伏既話）。
不過，好多reviewer講返2017年samsung ces show出黎既demo機，
出黎既效果係好過賣2017賣街機款，所以唔好以ces見到既野作準

至於sony，ces show既只係兩部中階機(offical youtube channel既介紹影片講到明a8f定位係a1e之下），
而呢兩部中階機都係將前年flagship機部份技術下放。
ces佢有show 10000nits demo，我相信佢暫時唔會放棄lcd（因為我唔覺得oled係短期內可以做到呢個效果）
當佢等埋hdmi2.1，估計最早都要下半年～下年年初先有機會見到新旗艦。

利申：9up，唔係業內人士，冇去ces，只係平時睇開review又自己分折下
如果有相關人士歡迎黎指正返我

用緊好爽皮

唔該晒巴打, 分析得好詳細

我都認同未來重心應該會係oled,
但見sony oled 呢度都冇乜人講, 有d心動想買LG oled,
次次行過電器店, oled 都顯得特別sharp, d色做得特別好(但我懷疑d sales專登調較過d 色)

同埋聽講pan 記同sony都係買佢panel, 但次次問sales 有咩分別, 佢都只會話:可以造到唔同角度望都唔會黑色, 同埋d 黑色位做得好好多
但係個價錢真係有點貴, 裝修已洗一大筆, 亦覺得OLED 尚未完全成熟, 易壞

Samsung 唔會考慮, 以前中過佢d 伏

Pan 記電視舊屋用緊, 覺得d 顏色表現一般般, sharp 又已經唔係日本公司

所以最尾都係考慮sony一個牌子, 想搭尾班車買made in japan 49x 9000e
所以最後惟一考慮就係4月出新機值唔值得等, 聽完你講, 就決定去馬了

Sony 49 9000e
依家點買最平呀
有無人指點下

早幾個月,買左部55 7000e
放係廳睇電視已經好滿意

見你地講到咁,都想買部9000e打機
我依家只係用緊普通42吋led tv 打機

oled既對比度高過lcd好多
你望落覺得特別sharp係絕對正常
反而我有時見到某d oled display 機有偏藍既情況
唔知係因為abl定係教得差

oled tv目前大家都係拎lg 既oled panel
3個牌子既分別就係入面既影象處理
(即係upscaling，處理倍頻技術，hdr tone mapping，色彩管理系統，有咩燒印保護)
同埋配套(行咩os，support 咩hdr format，保養，間公司信唔信得過)
我只能夠講各有千秋 自己做下功課啦

至於易唔易壞我就唔評論了，因為電子野真係“撞手神”
oled係有機會出現燒印，不過係視乎你使用習慣同埋彩數
同樣lcd岩岩過保就壞既機率一樣都有

教協$9976 送超市$1500

唉 床尾電視櫃淨係擺到32’‘
想喺床頭掛牆
又凸得太多
純粹呻下

有冇巴打用超薄掛架 機面至牆身距離係幾多？

大家ANDROID TV係會裝咩APP?

抵玩過avlife
剛問價av, 10680+1500超市

普通申縮掛牆 , 離牆大慨7cm 先到電視 , 不計電視厚度

唔好意思，如果我只係普通睇下mytv 或者app store睇戲， 唔睇blue ray的話有無需要買9000e?

65"9000e咩價錢，教協有冇得平

巴打部機好番未

我部9000E個UI好lag, 有冇人識點樣clear cache?

3月了，a1 仲未跌到2萬頭

Sony 8000e定lg43uj7500好d?

8000e for sure
7500 假4k, 不了

朋友想買部65吋電視，
想問問65X9000e 同 65X8500e分別大唔大？
同埋兩部依家最平做緊咩價錢？

$21930

大家覺得 應該買9000e好定等9000f好
假設無急需換機，筆直around 10k，屋企只擺得落49

出去鋪頭睇過led 同oled真係差好遠，oled顔色真係靚好多好立體，但55吋a1 比9000e貴一萬.......

49X8000E 而家邊到買最平？

9000f 10k 你等下年喇

依家E水尾 先去到9.5k

鬼唔知咩 。

咁睇黎買9000e好 襯佢而家有多兩年保

3千以下有咩型號抵玩?

想問問65X9000e 同 65X8500e分別大唔大？

想問下43吋 5-6k budget有咩好選擇

太大了 49

7000e or 8000e好

絲打跑數跑到

我都睇緊呢兩部
有乜大娓別

我都唔太識 琴日屋企壞電視

9300/ A1 / B7p / C7p 55吋做到幾錢

不過係咪可以裝app睇戲

想買65x9000e,邊度買最抵？

7000e 8000e喇吧方面呢？聽講係咪有唔同

想買55" A1，琴日係坑口問左間，$27xxx 送$3000 coupon可分期, 有少少心動。

呢度係咪有sales 想問下49吋4k

10000以下分期

9000e 49 連掛牆幾錢

你地有冇實體店望下部機

送貨同安裝係咪 Sony直接負責？

明白
咁係送貨之後即刻安裝？
定係貨到之後，要再等師父上嚟安裝？

會唔會有現貨買？

想問43"8000e 做緊咩Offer?

周街都賣緊10,xxx

49”8000e?

點解安裝唔係Sony 負責咁奇怪？？

我大鋪細鋪買都係sony 安裝

你咪fake9人喇
9000E係你公司賣得貴咋
淨機價9xxx
要埋coupon 先10050
你比個啲價就算你話減左都係貴過市面
真係搵鬼買

9000e幾正
見百老(mk) 做緊11680, 再送1500蚊超市卷

12980搵鬼買

去馮宅買$10980, 渣打24個月免息分期, $1500 COUPON, 送4K HDMI線+天線+洗MON水, 3日內送貨
利申: 上星期買完, 而家睇得好開心

$10800先岩

唔該晒巴打

前兩日問送$1000 coupon，今日送$1300

Sony KD-49X9000E ?

睇
連coupom最平做倒9840 (唔知有冇得用信用卡)
其他大部份做緊10050

去百記買都平過佢千幾，仲未計信用卡優惠，又可以平多一千，點會咁開價架

有冇55" A1

暫時睇到最抵

送現金卷送到3月7號 🤨🤨

落唔落單好

清貨尾只會越來越平既姐
5，6月都賣新機

好 唔該

我估架喳

巴打點睇呢個網
識得根據你選擇o既環境, 條件，而揀合識o既電視俾你
都係見之前巴打post過
但係佢評分最高係LG OLED C7P
A1 都唔夠佢高分

link?

SOR

買唔買好
應該5月move in, 唉

tv show係咩

Oled求其一個brand 都得

A1既motion處理同埋聲比c7好
但input lag同埋smart tv feature衰過lg(sony通病)
rtings只係如實反映返

正如我上面所講，3間2017既oled各有長短

SONY motionflow 同埋upscale等處理最好，ANDROID OS多 app用
但硬件廢（講緊行android 果part既硬件），性價比相對低，
dv update拖到e家都未有，a1個設計好睇個人喜好

lg性價比最高（唔計w7），input lag 最低，買返黎就support dv
不過講到motion同埋灰階，就唔夠另外兩間做得好

panasonic 保養長，出廠設置較準，hdr tone mapping個人覺得最好
不過hdr又剩係得hdr10同hlg(唔知日後有冇update hdr10+），OS支援小d，ez1000 最細得65吋

係睇你自己鐘意邊間個取向多d（同埋你屋企個位放唔放得落65吋 ）

有一間無送現金卷都有得平 所以我等我陣先買

平到點？

絕對放唔落65吋
計埋價錢因素，惟有揀oled b7p ， 等入伙前睇下仲有冇得跌價就買

追完post.訂左49X9000E

追左少少post

想問x9300e同x9000e有咩分別

唔該哂

邊間，65x9000e做緊咩價錢，巴打可唔可以透露下

睇#7巴打貼個table好似冇乜分別
有冇巴打可以比較下x8500e, x9000e, x9300

好似去到今個月尾

咁岩我呢個月/下個月頭會搬

諗住買個65吋電視

究竟買 9000F 定 OLED LG好

諗住睇片打機都做

有PS4 PRO

今日做緊咩價?

悠二都入黎
簡單講畫質9300e正過9000e
你當係1700x同1700既分別

要平靚正就淘9000e

悠二巴

9000e同9300e都係10bit 廣色域（>90% DCI P3) 120hz va panel
主要分別係hdr support，背光同埋設計

先講hdr support：
兩者同樣support hdr10同埋hlg，
不過9300e 未來會support dolby vision hdr。
dolby vision係採用dynamic meta data + 12/14BIT COLOR DEPTH,比起hdr 10有一定提升。
不過個schedule由上年年尾拖到依家都未有
根據forbes既報導 ，
似乎係因為sony用左dv新既profile，但現有既devices又未支援呢個新profile
呢樣野希望 sony同埋dolby 可以拆得掂

再講背光：
9000e用直下式背光，9300e用側光式背光；兩者都有區域控光
就咁睇落好似9000e好d，但實際上9000e既分區數好小（應該得20～45，似乎你買幾大）
同埋9300e用既側光背光其實有特別設計過，做到64～72區（16～18x4）
peak brightness方面係 ～14xx（9300e） vs ～900（9000e）
呢幾點都令到9300e係hdr上面贏9000e唔小（點解亮度係hdr咁重要？我就唔重寫啦）
好多review都用spectacular黎形容佢既hdr performance
（可以參考下rtings既peak brightness度數，
同埋hdtvpolska入面量度唔同場景既亮度＆對比度）

設計方面:
9300e雖然唔及上代9300d咁型，但配埋專用掛牆架（係packing入面）一樣做到好貼牆
（fyr，以65吋作參考，根據sony說明書既牆至panel面距離，
z9d 14.1 / 9.9 CM,
x9000E 12.3/8.1 CM,
x9300e 4.5CM
x9300d 3.7CM)

當然仲有其它方面
比如聲，x1e chipset vs x1 hdr chipset
但我覺得上面所提既3個因素較為重要

不過香港9300e同埋9000e差價比其它地方大（唔知係咪因為送埋掛牆架 ）
所以性價比肯定唔及9000e
係睇下你願唔願意為左設計同埋更好既hdr體驗比多一筆錢

至於9300e vs oled又係另一個問題
呢個就視乎你覺得abl嚴重d 定係 letter bar 問題嚴重d

至於另一位巴打問既x8500e
我冇咩點研究呢部機
不過根據幾個review site，似乎外國既機 65吋用va 75用ips，你最好自己去確認下
（試下叫店員轉下demo片，睇下黑位表現)

獲益良多 唔該晒名稱巴打

唔該哂

電視我少研究

而家屋企都係用緊幾年前sony 40hx850都好好用

近排屋企客廳換左櫃.可以換部55吋到既電視

所以順手換埋

x9300e的確貴過x9000e好多

1700x同1700分別

笑左

淘寶應該唔會.

我都係多數香港買

廢時煩

用緊9000E, 想問下有無得用電話個google assistant 控制開關電視?

55吋 budget 8000有無推介

samsung係nyc正式發佈左2018 qled
好期待到時z9d同q9fn既比較

詳細報導：

TL;DR
Q7N,Q6N繼續側光，峰值亮度宣稱 1500nits
Q8N某d地區會用直下式背光，某d地區用側光
Q9N直下式背光，峰值亮度宣稱 2000nits

用sony app可以，google assistant唔知

因為我自己淘左部X559000E
無記錯埋單先8千幾，但OS 無google store

自己放返個play store apk落去裝得唔得

9000e 有 built-in chromecast, 可以用 google assistant.

我已經係Home control入面add左部電視,
但我講"turn on the TV" 佢都係唔識開???

上網睇手機版 google assistant 係應該可以開 tv, 但其他 tv related functions 就無, 不如買隻 google home mini 玩吓啦!

利申: 用緊 google home mini

補番條 link

試吓講 power on my tv

大家部電視係用原生speaker定外置多個?
有無音響推介？
筆直3000內
做唔做到5.1

好似係教協最平，不過非大門市

55 a1 邊到買最抵

我係上月頭係咸片生命買

果陣唔知教協平

通常蘇寧最平 , 尤其旺角東同荃灣 , 仲可以食埋d 商場優惠

我用緊 bose soundtouch 300 , 但冇買base 同後置
so far ok

yamaha yas106 or 107

55x8000e 同 x7000e 邊到買平

巴打用落評價如何
如果要埋後置有無推介

Out of budget

yas106開心使用中，聽歌睇電視電影都唔錯，呢個價錢咁既質素冇得輸

Sony ht-mt500, 個 bass 好正

教協係上旺角到睇？定有網址問價

我果陣打去問
但百記又送呢樣送果樣
信用卡回水計埋成車野睇落抵啲

試左, 都係唔得
屋企無乜smart野, 只係得個Hue, 無乜用.
同埋都係睇定D Google Home同Alexa邊個發展較好, 再決定

過左3月7, 有冇巴打知依家轉左咩promo ?

49 x9000e係唔係有d暗角？

9000e 9300e z9d都係有暗角
就算同一個model,每部既嚴重情度都唔一樣

X8000E 43'有冇？
thanks 巴打

改返自己既錯字先

大size其實好難做到uniform
我個人覺得，見唔到vertical banding同埋平時一般畫面冇好明顯既暗角已經收貨了

如果你未入手，可以睇睇hdtvpolska入面有圖表show 亮度分佈
又或者rtings有全黑／50％ gray既圖片可以參考

訂左x9000e 55吋

做咩

比早兩日貴左少少？
屋企電視岩岩變左陰陽mon但有仲睇到，19號之後先買會唔會平一截
唔該你先

49”?

你自己私下搵我

x9000e 聽日送到

個到四個聯絡方法

之前唔係送$1,300咩？

9000e 配st5000
打mhw 一流！

買左幾錢

決定入手49' x9000e
遲d上教協睇下係唔係真係咁平

有冇音響推薦?

睇完呢個TEST片

真係打消左買OLED 電視既念頭

睇黎買SONY X9300E 穩陣

OLED TEST

自膠
呢條先岩

萬四.2000蚊超市

24個月免息分期.免費掛牆架+安裝.再送sony電子鬧鐘收音機.

Oled 電視真係有錢人用 兩三年就要換

邊度買？

百記.不過識人平左好多

應該係

我冇問正常幾多錢同埋有咩送

都係有fd做百記.我直接問佢

應該係

呢個價我OK既.同埋有24個免息分期.好多都係12個月

岩岩sony師傅上左黎裝完

呢類product Yamaha 應該好d

巴打師傅都岩？

其實我未玩.仲返緊工

我屋企人sd俾我睇

巴打用緊邊隻sound bar?

隻色幾靚
仲考慮緊49’同55’
如果55就岩岩好 fit曬櫃位
但怕散熱唔到

散熱唔驚
利申：49x9000E啱啱fit曬

55寸 9000E 凶宅 15480 - 2000券

巴打估復活節會唔會再減

43x8000e入手

55X9000E, 咸片生命13980，2000超市

見咁多爸打問價，其實如果唔介意細鋪同埋冇信用卡優惠，google深水埗間慳x樂電話打上去問，一般都平過出面，屋企電器十幾年都係幫襯佢。

利申非打手，同埋年頭部9000e係百記買，因為tv show有特價

啱啱沙市咸片生命要14300
巴打邊間做梗13980

大角咀

我反而想知道點解巴打你買完又買

65x9000e幫fd問，佢新屋就黎入伙

原來如此

無知一問, tv show係咩黎

X2

平過凶宅咁多

巴打，邊度入？我準備入

32"機有咩選擇?

想問下想將 iPhone/ iPad 鏡射可以點做
定無得搞

唔好意思 因為收電視果下我唔在場 想問下要拎d咩去銅鑼灣換個$1500 coupon??

買apple tv

單，同埋cut紙皮箱上面個serial number出黎

爬咗文，都搵咗少少資料
想問吓，40吋，放床尾，主要for ps4同駁電腦睇戲
地方唔夠，最大只可以放40吋
係咪得***6300同sony 660e揀？
如果係，660e係咪最好嘅選擇？

使鬼
假設你係用x8000 or above 係行android
安裝返個支援airplay既app，即能將行iOS/ MacOS 既device 鏡射
例如：Airscreen
Or DLNA/UPnP Sender - AirPinCast

掉番轉仲可以用行chromecase既iOS apps

嘩，呢個正
一直煩緊間房冇插頭插多部Apple TV玩AirPlay

目前已有好多iOS app支援 google cast

咁用 x7000e 有冇得搞

Airscreen係X9000e試過
有啲lag同quality都係麻麻
同Apple tv無得比

打機一定sony tv...

下？ sony tv input delay 幾高下喎

有冇多d資料?
上網搵都冇咩 info

岩岩買左部sony x9000e 55

想問問你地有咩功能係會開.有咩功能要熄左去

巴打有無更好既推介？

用緊9000e既爸打你地picture較咩mode?
跟rtings用costom d色好似偏沉，用cinema home又鮮得滯，有冇suggestion?

睇
49 x9000e好多鋪減到8900幾
即刻心動

9300e 答唔答得
主要分三個setting

睇高清source (比如netflix)：
用專業影院再自己教返亮度同對比,唔洗一定跟佢將亮度較到咁低
黑色調整，對比調整，動態色彩 建議全部off
local dimming 中/高,色階中
x-tended 關（hdr時由佢自動跳去高，sdr可以開低試試）
motion flow睇個人喜好
進階色溫最好唔好郁佢

同埋留意返就算設定一樣，唔同preset 既hdr tone mapping都有小小唔同
我自己鐘意專業影院多d

有玩console game(ps4/xbox one/switch)：
就將上面setting搬入game mode
motion flow一定要關，開左會提高inout lag

至於睇一般電視台：
唔知點解用返較冷色溫既一般順眼d

我覺得打機開motionflow超正喎
PS4開4K比盡得30fps
比部電視偽做中間既frame個效果似足電腦60fps以上既流出順

果堆所謂input lag who fucking care啦
你打console渣
本身個wireless controller已經有唔少啦
你要打果堆架仔泡仔音game就另計

輸入法有冇的轉唔係注音
Netflix直頭voice input 都冇淨係得注音

個人喜好
上兩個post有人講到sony 25(4k)-41(1080p)ms 慢到疾機
用返21ms 既lg/samsung就好順

打MHW一D問題都無
佢地要咁高要求有咁勁反應同眼力就用幾ms既moon打啦
用得電視打緊係坐定定挨定定係度輕鬆玩享受個畫面

言下之意，唧係full HD既660e比4k既6300更適合玩ps4？
利申，普通ps4，非pro

上面25－41ms input lag
其實係指用x1e chipset 既機 係1080 同4k 既input lag唔同
其它機多數唔會有咁大差距

所以絕對唔係叫你特登放棄4k電視機

普通人跟本唔會feel到

x800E?

點會feel 唔到呀。。我打機都要專登關左個motionflow 佢
xbox one 遲D 更新都會自動幫你關左電視個影像處理功能（當然要電視support 啦）減少遲滯
如果分唔到，ms 都唔會專登咁做啦

你去做過blindtest feel下囉 (笑)

啱啱奧海城咸片生命買左49 9000e

sale 比10480我

呢部都幾好啊

幾抵
包安裝？
上次去樂富買，要10680，不過用hsbc visa有 cash dollar

包安裝包超市
用左恒生卡分期有6倍cash dollar

巴打有冇tg 有興趣買

電話號碼係咪有錯？

我喺時代av生命買49 x9000e $10250 要掛牆就加380

正呀

快出新款Sony 電視想睇左有咩大分別先

巴打，65吋8500E，同9000E邊部抵買，筆直20k既話有無其他型號推介

大家部舊電視會點處置？

20k依家應該岩岩好買到9000e，8500e平5k到，落過鋪頭比較兩部9000e黑位明顯靚d既，同埋係MIJ，值唔值貴5k就見仁見智

買左部sony 8000e, 睇81 台時, 佢default 係聲音3 (國語), 改返做聲音1 (廣東話), 但每次轉完台, 再去返81 都會變返聲音3, 唔識save... 有冇人有呢個問題?

去左時代咸片生命睇，本身想55吋x9000e 但佢地推介3叔，仲話x9000e唔多人買。最後都係買左x9000e.

新屋就入伙，諗來諗去到低買9000好，定 9300，定一步到位A1好

主要Ps4 pro 同 睇波多

做梗咩價呢家 ？

追一追Post
樓上有巴打解答咗

budget 夠緊係 55A1

掛牆幾錢？

Oled最好預咗幾年就要換

我都有同樣問題

想問下X9000e用户 有咩apps你地會裝？

睇左成個 3 都無人講, 係咪指呢一個post?

你睇多次吧啦
呢個問題 Sony 機
你已經唔係第一個問

想問下sony 40" 4k個部用黎打機ok?

指呢個方法?

我初初買9300e都有呢個字幕聲道問題
然後上網見到 c d 系都有呢個問題
但最後自己搞搞下又冇事
詳細點教唔記得啦

可以參考下呢個setting,唔包work但試左冇壞
按遙控home,去到最底設定-》頻道設定-〉數位設定
字幕設定揀返基本

然後出返去睇電視，按遙控action menu,再向右揀電視呢個tab
係呢度教多次字幕語言，音訊語言同雙聲道

印象中搞完呢d我仲追多次台，不過唔肯定關唔關事

有冇人知9000F 幾時出

新買左部9000e
拎黎打ps4 pro點較個畫面都好似有一層灰膜喺上面咁
係咪正常

點都唔會正常啦下話?

55 9000e 係咪等下星期tv show 優惠可以買？

裝Sony remote打字可以暫時解決 但屋企人用唔方便

電話叫sony師父check

識人買27000 A1 , 卷照有，
但有巴打話OLED 得幾年貨仔...
好令人卻步.....

靚嘅代價

新屋5月入伙 一直睇緊x9000E / 3* 7300
落到樓下兇宅 推介7300比我 原來今日聽日做優惠
$12880 送$2500超市 送Blu-ray 送雙人cx 去Seoul機票 仲R到個原裝掛牆架

咁9300 算

用緊 Samsung 55"
打機睇netflix 都覺得少lag
想好d 想買部 Sony 65"
應唔應該等 9000F?
謝謝

而家入8000e 43吋係咪好反智
爬左文有得送sound bar個啲，邊到仲有同最抵

等緊49' 9000e

近幾年主要都係改善色域同峰值亮度
memc呢類插frame技術冇咩大改善
而且motion呢類唔同人又有唔同感受（而且同型號唔同中小既response time都唔一樣 ）

你真係要靠自己對眼

想問下x9000e 啲音響點
見到上網都冇乜人評
不過見到隔嚟隻lg uj8000 有harmankardon
會唔會有好大分別？

自己買soundbar吧

邊有人會用內置喇叭
嘥咗部X9000

rings 比分得5分
全部機謂一唔合格既野

有無巴打留意開街邊 49" X9000 而家做咩價?
就實有相9950 送1500

請問一下, 如果我電視牆排電制上面裝掛架, 放左部x9000e可唔可以遮到排制? 因為我見X9000E機背D窿好似唔係好同其他牌子。有冇人可以share下屋企部x9000e點掛?

一直都諗緊買x9000e, 但係都覺有啲貴，而且個android tv 都幾lag 下。前幾日咁岩見到有部3* mu8800 應該平過x9000e, 但係搵過曬乜review 都冇，似係外國冇出呢個model。

主要都係想買黎打ps4, 係唔係應該都係9000e 好啲? 但係見3* 果部係curved 又想試下

其實4呎幾距離買49寸會唔會太大？
我見43寸得8000e揀

FYR，5呎買左49寸睇左3日之後後悔冇買55寸

Sony KD-55X8000E 邊到平?幾錢?

插電線位係右面, HDMI LAN / 天線係左面 ,
我唔知你呢面牆幾闊高啦 又唔知你買幾大部
但正常都遮到排制既

我就用NB 六臂伸縮掛架 , 鴨記有賣

唔會太大？
驚望唔晒個mon
對眼要轉來轉去好辛苦

想買49吋，我只要遮到排制就得，thanks

SONY 2018會唔會肯出40"或以下4K電視

習慣幾日就得

一閂個motionflow d 畫面好似會柒左？

想問 平時多數睇電視 部份時間玩ps4

買sony好唔好

出去睇過 sony 係淡d色

我睇開samsung lg 個d好鮮

諗緊55”8000e 49”9000e定samsung 55”mu6300

可唔可以比d意見

Budget 都係7000-9000到

想畫質先行先 9000e除左mij 比8000e會唔會贏得好多

8000e 60hz ips 8bit panel

9000e 120hz va 10bit panel

9000e已經做到LCD裡面好鮮
你睇慣oled或者三叔怪色幫你唔到

btw試過有幾間百記特登整到LG先鮮
9000e啖色然後條友係咁話9000e廢架買LG啦乜乜乜

唔太識比較 即係睇落8000e會smooth d?

Ips 係咪會鮮色d

又唔係既 lg都睇開

都好好 唔通我去正個間？

因為睇落9000e突別唔同色

自膠

9000e至岩 同埋va>ips?

Va 好似黑白做得好d ips 可視角大d 係咪咁

問佢拎個remote,睇下佢用緊邊組模式
你話怪色可能係set症做影院mode而你又唔慣～6500k色溫

你想睇鮮色可以試下set做鮮豔 /標準mode
其實sony都有d software based enhancement(或者叫「味精」）既功能
動態色彩，對比增強，黑色調整
xteneded dynamic range係sdr情況下用就類似其它廠既 sdr轉hdr

啲電哭鋪好鬼
真係要上showroom睇下先買

見到dcferver有部65Z9D 2手，2018年3月機、賣2皮，抵唔抵？

Z9D 100吋邊到買最抵

Thanks bro

諗緊55 8000e 定9000e好

最好就55 9000e 又over budget

X9000e 聽日買係咪會有平

聽日都去睇睇先

等緊 仲未有ad. 啲marketing 做得咁差

買多部

溝淡佢 , 冇咁蝕

樓主同佢既朋友買左幾多部9000e？

依家幫fd睇緊65x9000e，另一個fd同我講佢家姐條仔因為見到呢個post買左一部55x9000e

加人工呀Sony

聽日都去睇睇先，但唔見有宣傳既

x9000e無得update dolby vision,其實重唔重要？

dv既content都有hdr10做base layer
所以唔會因為唔支援dv而開唔到hdr
當然冇左dynamic meta data就緊係冇咁靚架啦

另外，目前dv既source主要係以下幾種：
4k bd（要睇間發行商用唔用dv），apple tv租／買電影，netflix等等
（google play既戲我冇用開唔知有冇support dv ）
睇你有冇睇開以上既source

最後一點，sony話上年年尾出dv update 果幾部都未找數
x9000f佢話今年夏季會出dv update，希望唔好又推遲

補充返一點
就算你隻4k bd係有 dv
你都要一部support dv 既4k blu－ray機先出到dv

除非你係影音發燒友（但如果係，我諗應該唔會黎呢度問野 ）
否則一般人都係靠apple tv／netflix先會用得到dv

thx,我主要係用來打PS4,x9000應該夠用有突

請問電視展係幾時係邊到？Google 完全搵唔到

追post 話 22/3 - 25/3 德福百老匯 ...但真係咩info 都搵唔到....

係個展買電視係咪平啲？
準備入手9000E

德福有展咩？好似唔覺眼

$11980送$1500超市是咪算係咁？？

49吋

一月果時同一地點，不過豐x搞，$10500送$1500

想問下如果得$5,000-$6,000 budget應該買邊部好? 無乜特別要求, 凈喺會玩PS4, 同睇youtube

係咪今日開

yes

想知55吋9000E咩價位

親身去問，或者等其他巴打report

今日放工去睇睇...但想問下你地點知有TV SHOW架?
真係google 官網..德福廣場網 著數 咩料都冇...

點解咁急話尾水？
係咪出左新款後就唔再賣舊款？

試用VLC Player x8000e經windows share wifi播4K片會Lag係咪正常?

急又唔係話急，但係差唔多出新機啦，舊機唔知幾時會賣晒

有冇手足去睇過堅定流？
住得遠唔想白行

其實係咪純粹響商場空位擺幾隻demo unit算數嗰隻show
講真，本身德福幾間電器舖都齊款，可能只係搬出黎咁解

堅架
啱啱食飯經過見到

有冇人知49”同55”既x9000e幾錢?

有冇巴打行開幫手睇睇有冇43X8000E同pan ex680h?

road show 百記
49X9000E 12480 1500coupon+恒生卡回500
見到咁既價費事再問

百記舗頭
49X9000E 標14980減到12480

Fortress 鋪頭
49X9000E 拆完11000 coupon 1500+渣打回400

43X8000
$6580再送1000

仲貴過咸片生命

可以放棄等9000f

其實算唔算平

想問49” 8000E 唔該

唔該，啲鋪差唔多

49 其實ok, 55不了

咁好似49x9000e豐澤抵啲喎
又有得分期

好多鋪都<$10000

49 x9000e
上星期咸片生命買
10200 送1500 coupon 可分期

ok解散
姐係同出面一樣價

有冇野送先

即係出面鋪仲抵？

諗緊55x9000定lg B7p

想問下49x9000e 唔用apple tv情況下點樣將iphone同macbook射落部電視到

追po，早幾頁有

其實49 9000e
出面鋪頭都係8700左右
個show計返都差唔多
但佢有野送同可以比卡
都抵既

有冇巴打有65x9000e報價？問過tv show都要$22xxx - $2000 coupon 送掛牆果d立雜野，個價企得幾硬，反而8500e就減幾多

巴打8500e，減到咩價位

畫面b7p完勝，係唔知保養同com唔com用

$15xxx - $2000 coupon

最近AV LIFE買左55 X9000 e, 呢個價錢抵玩.
有無巴打有用開Bose sound touch 300? 唔太識SET .

原來強國早兩日已經出左 dv update（x93E/94E/A1E/Z9D)

香港睇官網同埋手動check update都冇

不過睇強國貼吧話oppo 203夾呢個firmware出dv，成個畫面會紅晒
Apple TV 11.3 BETA似乎冇事

邊間

最平做過12600 有coupon

睇黎都係疊埋心水等新款算

邊度有12600又有coupon咁抵？

唔會再有，之前樂富咸片生命做過，好似仲有幾百o個個商場禮劵
而家呢個價買硬係唔奮氣

都係等x9000f算

55吋9000E $14,280 , $2000 超市券, 送喇叭
$13280 , $2000超市券, 藍光機
大家會點揀

藍光機唔support 4k的話感覺冇乜用

有冇巴打問到65 a1 同 9000e

睇部藍光咩料

已經留定彈藥買電視 同HT-ST5000
間屋5月先入伙
究竟依家應該買x9000 等新機
好苦惱

有咩sound bar/ 喇叭推介
打機想順便用埋黎聽歌

好簡單，錢唔係問題就等新機
想抵就呢一兩個月買

390真係幾好

65x9000e 有咩offer？

佢原本想話送支一千銀既sound bar
但揀左比discount買htct800

藍光機要有型號先答到你

邊度？德福百老匯？
HTCT800 加左幾錢先

藍光機無用

ht-ct390?

ps4正過藍光機多多聲啦
況且而家有幾可會睇碟

呢隻sound bar太廢，不了

Ht-mt500, 個 sub woofer 超勁, 全間屋都震, 攪到我唔敢成日開, 驚比人投訴

KEF呢 Soundbar 同喇只駁電視 係咪一樣

Kef 我唔識 wor

我買 mt 500 一來我係 sony L, 二來佢內置 chromecast 可以玩 google home, 仲可以簡簡單單用 bluetooth 駁手機, 好滿意喇

Btw, 今日行過荷李活廣場間 av life, 55' a1 $28800 送 $4000 coupon, 49' 9000e $10480 送 $1500

間嘢會執笠, 所以有好多 display 機賣

Oled display 機

a8f出左，香港有冇消息?

X9000f 香港都仲未有消息

買硬OLED 仲等唔等a8f好

百記買55X9000e $14480
24個月免息
2000超市
送HTRT3
藍芽喇叭
藍芽耳筒
HDMI線x2
拖把

邊間百記有呢個offer? 我係cwb入去問$15000送$2000超市only

元朗千色附近嗰間
星期一送貨

今日去左百記睇8000E， 個sales話可能就黎就出新機，到時會冇晒d優惠。 其實堅唔堅呢？

有新model,大陸已經出左差唔多成個月

x9000f 同 a8f 不過8000e有無新後繼機就唔知

8000好似同8500e合左做8500f

通常買新款係咪都冇乜野送？
喇叭 現金券

通常會送d黃豆，不過新款外國同大陸定價都比舊款低仲要chip用最靚個款,(9000f) 唔知香港定價點

9000F係唔係MIJ?

8000e Sony送果1000 蚊coupon係咪百佳惠康coupon?

今日買左49X8000E
用恆生卡加apple pay
$7430 送1300百佳+400 cash dollars+hdmi

巴打邊間買？

德福 tv show, 應該做埋聽日炸! 格左成個月價應該係最平

用緊55吋想換65吋
8500E同7000E分別好大？
多數用黎睇BD同打PS4 pro

請問知唔知43' 咩價？

8500e 好似都係10bit?

不過有budget建議上埋9000係真既
9000e 多左分區控光 ，亮度又差唔多係8500e既一倍
hdr有好大提升，sdr既就黑位表現好d

55吋幾銀，係咪有現貨即刻車走

budget 得2萬幾.
大家會買55吋既AI 定65吋既x9000e？

有大買大

9000e應該有under 20k

想問kln bay 49' 9000e有冇真係比平時平到?

65吋 under 20k?
Where???

就係budget有限

我fd最後都係budget有限買左65”8500e，係德福買，減晒coupon cash dollar $12k頭

8500e 65吋咁抵，同9000e 差成皮野
上網睇好似同9000e 個背光有分別
打ps4 大分別？

9940

有埋coupon咁真係幾平
不過5月尾先入伙
唔知到時買會唔會再平d

有coupon?

可唔可以食埋恆生卡d優惠？

岩岩去屌左55 9000e

Cash dollar

仲有咩送？

都係果d黃豆啦

$?

德福邊間？

百記

真係65？平咁多？

13280
2000 coupon
加d黃豆咁

咁平 邊到買？ 求pm

咩係黃豆

咪德福
不過今日最後

D垃圾贈品
藍光機同拖板

擺show丫ma，今日last了

唉
如果唔係屋企部32未壞
今日一定衝去買部55 9000e

去左TV SHOW睇睇, 最後決定等9000F

same road , 希望香港定價咪撚mark高

今日係德福tv show買左 8000e, $6080 送1000 coupon, hdmi線， 拖板， 用埋恆生卡回贈~抵！

想問黎緊索尼有無新model推出？
6月搞好裝修 想狗衝一部65吋
另外想問問日本製 係唔係真係日本製？
上網睇話其實一樣大陸做 只不過係送返去日本痴張貼士當日本製

貼紙

上邊個網睇到？

新post

唔係掛 咁樣真係買唔落喎
寧願佢寫返mic 點解要呃人

拖板都ok嘅，起碼用得著